求大圍新居屋寬頻plan

唔要100mb plan..thanks